[FIFA招式表] 一人一招+按鍵迎接19

我最鐘意個招係fake射 夠簡單又有用

[射門+ X] cancel 過完人再射

禁區頂瘋狂遠射

兩下R 大力推波爆人

後前前 rainbow

跑落底線 SKILL 假斬停波 > SKILL 空氣斬 > 真斬

最憎斬斬樂

L1+X回後 L1+三角 輕鬆搞掂